# BXH Bundesliga

BXH Bundeslga là website chuyên cập nhật dữ liệu bóng đá Đức Bundesliga, bao gồm bảng xếp hạng Bundesliga, lịch thi đấu, kết quả bóng đá, soi kèo, nhận định và trực tiếp Bundesliga.

- Địa chỉ: 163 Đ. Nguyễn Văn Cừ, Phường 2, Quận 5, Thành phố Hồ Chí Minh, Việt Nam

- SDT: 0984127151

https://bxhbundesliga.com/

https://www.beatstars.com/bxhbundesliga/about

https://bxhbundesliga.cgsociety.org/profile

https://www.mixcloud.com/bxhbundesliga/
